是否幸福輕得太沉重 過度使用不癢不痛

爛熟透紅 空洞了的瞳孔 終於淘空 終於有始無終